想買個電鑽看門口。

下面呢個牧田電錘套裝得唔得，見佢由上螺絲到鑽牆一枝搞掂，但電得嗰 12v，其實一般鑽牆夠唔夠力？

得偉好啲
牧田好易跌壞

買大友啦，平靚正，咁既價錢大友個孖寶套餐一把三用電鑽加一部手磨機（兩電一充）

手磨機相信唔多會用到。

如果 worx 呢套又得唔得呢？

弱能燈柱

我用緊呢套worx
本身用開佢支水槍同吸塵機
見粒電池通用咪買套架餐看門口
把油壓鑽裝電視架層架都夠哂用

Worx 好用又平，我都係買呢個
淘寶有間公司既旗艦店，平過香港買一大截

師兄識貨

淘寶買大有同worx都平好多
不過呢d電動架餐我覺得買行貨穩陣d
起碼有咩事係香港搵到人跟

但呢類工具正路都好難壞啦係咪？

講返牧田嗰 set？得12v 鑽牆會唔會唔多夠力呢？

剛鑽新屋

16最的話12mm 以下一定夠

一般電視mount 8mm 飛機塞
毛巾架6mm
屌扇6mm/8mm
吊櫃8mm
窗簾軋 6mm

未出現過12mm 以上

只可以講千五蚊得把12V油壓鑽超唔抵用
同埋紅M以家好似已經唔係日本製

係香港買大有先係最平

你用緊邊隻電鑽？

而家己經係 mic。

計落 worx 呢套上淘寶淘連集運到香港應該都只係平三舊左右。

看門口買大有得啦 好用又夠力

電視架如果係掛大電視就打拉爆好啲

家用呢個夠唔夠
想鑽天花裝窗簾

其實ikea個隻夠唔夠力鑽穿幅牆
想鑽黎裝下d裝飾架

果支爆菊就得

BOSCH GBH 2-20 DRE

7舊水濕電
粒鋰電池少用好煩又會放壞唔同牌子又煩要converter
12v你睇下有無衝批共用電池上下六角螺絲，我用板手扭左4粒8mm 手都震 （我係弱雞死肥佬）

肯定唔夠力

鑽佢ikea d壓木碎板就得

呢個好似無油壓功能噃

即係鑽石屎一定要呢隻？

電視用膠質？打m8拉爆好啲喎

Yes

叉批要黎疏窿同收螺絲就得

打石屎或磚牆就一定要用油壓鑽

yes

買把電批+普通一把油壓鑽最實際

夠輕夠力
呢隻夠做

有無d可以單手拎住另一隻手禁住鑽個隻
樓上bosch個隻要兩隻手都揸住先hold得實

果枝你鐨到窿我畀5舊你

呢隻當玩具玩下應該得。

鑽埋牆就應該呢隻先夠砌，上面嗰把係電批多 d，可能分分鐘冇衝擊鑽。

因為想電批鑽牆一枝過，但牧田呢枝用黎上螺絲會唔會冇獨立一枝電批咁好呢？而家抖結緊應該買呢 set 定 worx 孖裝嗰 set。

咁孖裝啦
電批鑽牆好小一枝過

衝擊批會卡卡卡咁上實佢，扭力唔會太大（有得調）你用鑽上herrr一野好易扭斷粒鏍絲，最後幾下鳩屎咁實用返手上又好搵自己笨

OP買返嚟看門口咁樣插電個d都得啦

平過電池個d一大截

ssp幾舊水就有

一買就緊係買20V

同一個價錢紅M得12V油壓1把真係好呃錢

唔係用好多次既買大有 (有咁平得咁平）
落地盤就用hilti

Hilti 真係好襟砌，不過好貴

少用就買平野啦
一年先用得1-2 次

12V買電批就得

電鑽都係買18V以上穩陣

屋企用幾何會跌

牧田都易壞？地盤同展覽指定牌子，個個鳩扔閑閑地用成兩三年

得返一把新電批先MIJ
要成$4000

唔係成日用就唔好買差電鑽
平平地Bosch 油壓鑽好力又唔壞...

得偉先易壞

大友手磨機勁唔好用

有上面果支係屋企咩都夠用

鑽還鑽，批還批咁買
鑽買有線幾舊水,費事要保養舊電

批就睇你預用得幾密
久唔久先砌一兩件ikea就手工具算啦，好似百幾二百一set Bosch 可換bit嘴個d set

BTW 無論你用電批定手批
bit 嘴都好緊要
好似ikea米字頭螺絲唔好用十字頭
6角匙可以買支靚嘅 3mm 4mm

得偉d電批個索頭根本係廢 一係就索死支批嘴 一係就索唔緊

個隻鑽外國dry wall / 木就得

牧田好
輕巧 岩亞洲人手型 易有件更換
利伸 一時衝動開檔買晒電鑽扑批磨機

同人夾租就俾返錢 一係就走啦

磚牆應該得？

12v冇乜用

大陸空心磚可能勉強得

鑽係鑽到
但係會鑽得好淒慘

好難一枝過
有啲鑽有埋電批功能
但扭力太大
好難仔細控制力度
啲螺絲好易滑啞

買孖裝set 啦

又重又大部
砌下傢俬真係無可能拎咁大部去上螺絲
內櫳位無可能入到
而且你講扭力大
輕輕hi下可能都撻晒啞

睇門口買d咁貴，宜家傢俬果枝乜柒都夠用啦

我向公司試過，同事拎呢枝鑽牆裝架轉八個窿轉到第四個己經要我去接力，呢枝野要轉好乸耐先轉到一個窿，仲要己經係用埋成個人壓埋落枝鑽度推，我心諗用呢枝茄野真係好搵笨。

diy可以嗎？驚鑽到牆入面電線電死左

買得鑽
唔係開工架餐
都係諗住DIY

要買個金屬探測器

果支電批...

嗰枝己經係油壓鑽，但要鑽好耐先得，仲要係自已要好比力咁推枝鑽。

你係咪回錯 post？

睇上下制位問下管理處有無水電圖 上走線定下走線，估到，detector 好貴

自己鑚一般好過裝修佬，佢一般用幾分鐘鳩鑽落去，自己可以慢慢度

裝修佬鳩做的話瓦仔唔會用玻璃鑚頭加水，鑽裂磁磚佢理鳩你

但係唔探下有時都麻煩
當你畀得開電線
都可能有鋼筋

不過新手成日會轉咩咗
最新買個定位打個凹位先

得偉 舊電 垃圾之最

買牧田最平個支石屎鑽加個索頭咪算
買完一樣又一樣做工程咩

持有工具可作非法用途

鑽牆撚 日鑽夜鑽 搞到人地無覺訓。

睇字都攰
做咩咁對自己

0.7j一定夠
賭幾大都得
我100萬cash 賭夠力10mm以下石屎

只係唔抵用

係咪
係就直接比612

ikea有油壓

呢個集塵器其實有冇用呢？我唔敢再用部 dyson 鑽住黎吸，試過用佢黎鑽牆吸塵攪到 d 牆灰入哂成部吸塵機，拆開黎清去到連摩打都積左牆灰。

但鑽石屎牆真係好吃力，完全唔似係一枝油壓鑽，鑽到一半要用成個人壓落枝鑽先比到力鑽落去。

比個概念你
ikea 0.7j
紅m 12v 1j
紅m 20v 1.6j
大友1.7j
dewalt 20v 2.3j

力量越大越快

有用嘅，不過最方便的方法都係用個唔要的透明水樽切開再鑽

你去買紅m 12v無刷$1070（2電)
之後單買多一支12v紅m油壓$950
已經足夠

我18v太重，最後都係買多一set 12v

ikea自己有bit頭賣，不過hk冇
大陸一set連3/4/5mm六角，$8人仔

detector 唔介意質素淘寶可以好平。

之前要鑽野裝野 call 個師傅上黎點都要五舊水落樓，call 幾次都夠買個電鑽，自已又唔係唔識攪，只係懶得就懶。

你on9 only
drill一樣有扭力set

見大家講左咁耐都無講Bosch
真係廢左咁多？
早十年講電鑽實有佢份

Li-ion sys入面，最廢係佢
平唔過大陸
好唔過big3

又冇水槍

唔明點解看門口要用電鑽

其實而家12v 淨批已經同220v同價($760最平220v ,波殊紅m dewalt)
你跟電批sys買已經係最抵買法

呢部野好似兩舊水左右
鑽得多既話呢部野係好抵用

打佢好過，2粒8mm已經200kg
4粒400kg

worx wu380s 幾秒鑽好石屎牆 力都唔洗點用
我新手用覺得好爽

但小心吸起咗你塊牆有個印

好似$50個
未計最低消費

WORX啦
cp值真係唔洗點諗

但有 d 位唔係咁易用濕電，我而家想買黎既主要目的係向露台出面同天台 set 攀藤架上牆，呢 d 位要老遠駁拖板先掂，唔想咁論盡。

咁你建議一下鑽牆唔用電鑽有冇其它辦法？

咁驚？佢個抽真空吸牆唔會誇到真係有個印？

如果係諗長期有diy搞就對自己好啲
收納又易啲

有試過
唔係次次會
可能塊牆油得差
又或者我用得唔好...？

我覺得算係好用嘅
但因為價錢貴
性價比一般

唔買枝看家
下下搵師傅貴到嘔
好似上面爸打講
咩都未做就收你$500先

我都係咁諗，雖則唔會經常用到但點都唔想買個雞野返黎到時要用親都篤眼篤鼻。

買18V ，好力好多
遲啲仲會有機會用到

利申: 18V 牧田鑽埋過牆窿，12mmx1200m既窿都好好
非打手，普通用家

Sor ,係12mm x 120mm

但係舊電都唔平，當你平時唔多用擺得兩三年舊電已經死得一大半。

樓主有個天台應該大把嘢玩擔心佢落坑好過

lm

hilti 啦 夠長命

太貴啦

師兄買咗未
會唔會好重？？

巴打有冇型號推介
想買佢18v吸塵機set，想其他都買埋18v

我買左未試😂😂😂試完話你知
我都見人講過唔好用吸塵機吸

我建議係買2把，
一把鑽牆，一把上螺絲
衝擊鑽一般都好大把，用泥上螺絲唔多方便
同埋要不斷換頭煩

不過你用量超低的話就買一把算

上螺絲要直接入木/膠
建議邊把好？

用左少好多塵,
佢個原理純粹吸住個塵盒係牆身, 等D灰跌落個塵盒入面
不過鑽牆定位時要好小心, 好易鑽錯位

12V 可以勉强鑽磚牆同木板牆，
但如過要係結構牆或柱或陣度鑽應該無乜可能，

最好都係大力既油壓鑽用黎鑽牆一把，
細力既槍型或直身批上螺絲一把，
唔好貪方便喇，
得部大既，你控制唔到上螺絲力度好易滑牙（太重都好難長時間單手拎鑽另一隻手固定螺絲），
得部細既，你鑽唔入石屎又搵自己笨，
每把鑽有自己用途，好難一鑽走天涯

cut個膠樽裝啲水cup住嚟鑽好似簡單啲

不過膠樽邊位太硬, 好易整花幅牆
見過師傅用呢款:

淘寶十蚊有個隔塵軟膠
無吸塵集塵功能執個膠樽算

我買word呢套
包鑽頭，有埋其他工具
睇門口一流
係衰要插電，不過我覺得唔係常用買插電好過買鋰電

我都擔心緊鑽錯位，買左未試，要實測先知點搞

仲有, 鑽既深度要計埋個塵盒既厚度,
簡單一句, 即係唔係太好用